勇士已經贏咗

拜拜速龍

咪燈

Klay Thompson 將會拎50分

see?

應該半場收速龍皮

速龍啲哨黑到

拜託唔好搞笑

黑哨係阻唔到我勇的！

再見了速龍
一波帶走

Rap攻守都幾廢，係靠個人能力同活力

兩隊第一節就咁多犯規

靠黑哨

勇士黑到

速龍打埋曬啲矛波

癡撚線速龍啲雞黑到

Curry俾人連foul幾次都唔吹

燈乜9

Leonard都幾浪射

爭FMVP

勇士認真少少速龍就頂唔順

再見了速龍
You guys fought hard but it's over

Cls 第三節0-14 攻勢

我一早就知
黑哨只可以拖延速龍嘅死期

差唔多到垃圾時間了

想贏我勇簡直係痴心妄想

預祝勇士4:1輕鬆奪冠

勇士贏硬

我龍

垂死掙扎

勇贏啦呢場

速龍矛撚到
打唔贏就出矛招zip腳

勇啲ball movement 勁撚到

依啲先係籃球

Air Bogut!!

let's go!

勇

勁過當年公牛

勇士可以逼人出去mark人，變成好易攻，當年公牛做唔到

Steve kerr 勁

唔好攞垃圾嚟比

多倫多人表示raptors有得打final已經好開心

比我勇屠係你龍嘅光榮

LeBronto

on9

出返表弟已經無得打，出埋kd....by by

黑哨
Ball dont lie

bye bye raptors

一直丟3分好玩嗎？

勇士贏左

速龍黑走咗

可唔可以順便預測埋curry 50分?

人唔笑，狗都吠當年擺佐敦，柏賓，古高，kerr(harper)加洛文咪又係4高1矮陣，呢4個有邊個唔使mark啊？

射程無咁遠，依家有超遠三分
Harper根本好少射波

西波龍

樓主假膠黎, 巴打唔好咁認真

燈到傷埋...

大心藏

Kerr對抗性差，等畀人攻爆

冇了
勇士將會贏4:2

FMVP

有無人見到上半場有兩條友揮香港區旗？
我見到 cap唔切

邊位巴打現場睇緊NBA Final

垃圾勇狗

Harper未入公牛前係快艇主攻手

夠Curry勁咩？

你不如話rodman以前係三分射手啦

一出翻Kd 勇赢撚梗

係
下場KD將會拎60分

最強lineup係點?

Every lineup is the strongest
because warriors is the strongest

以前既zone defence唔使咁大範圍 而家西波龍見curry一過半場已經要double team 完全唔同玩法

一直屈內線好玩嗎？

差不多每個位都輸，連教練
每入一球都好辛苦，相反人地好輕鬆

咖哩俾人笑手感仔唔係無原因
上半場射極唔入搞到個樣成隻死狗咁，仲話lead隊波喎
吹奏KT同細AI好過啦